就係啲人唔自律先要強制，靠自律先work學咩人叫強制？

就係啲人唔自律先要強制
靠自律先work 學咩人叫強制？
垃撚圾政府
強積金唔撚叫人自律？
希望政府內部中撚曬肺炎
自食其果